捉5毛捉到成個連登亂撚到扑街

我屌晒你地老母

唔去話五毛
反而去話捉個d

一起底
原來支持支那寶
又一件

波台狗

係啊..係5毛又點撚樣
你咬我食啊

波台係咪專出五毛？
定五毛專潛伏係波台？

動漫台都有潛伏五毛

你隻支那五毛狗仲有面上來？
起底一眼睇晒啦

可能成個波台都係中共請返嚟討論嘅

潮流台=共慘黨基地 支付寶打手
影視台=中共統戰部 派人入黎侵蝕香港文化

係啊
係反五毛又點
你咬我食啊

波台=5毛

奶共咪認囉

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

旅遊台=去支那旅行仲要出遊記宣傳
感情台=食哂鍵國撚啲處女

入LIST

真，請一齊去清算

我地CC台建國建到疲於奔命
其他台仲係度吃喝玩樂

廢物

真，全部要清算

時事台比負評比到手軟果時
其他台淨係識玩

未係 煩到仆街
我想睇新聞咋

有無睇使徒行者
我地系潛伏五毛

-----------------------------------------------------------------------
個人簽名:

算啦 大家都係中國人 打和啦

連登?

乜唔係比人反5毛
同5毛用黎洗板嘅App黎咩？

波台好龍蛇混雜 又熱狗 又五毛 又藍絲

鍵國來了我帶路！

睇住啲五毛 + 五毛扮假膠 真係好心灰意冷,
admin 仲唔做野好快正常人走晒得返啲打手同小學雞

成班假膠出黎玩埋一份,冇得救

咪同上年搞到高登收皮個方法如出一轍

係熱門又見到金鋼棒

高登收皮係因為ios冇左hkg+
唔好成日亂作原因

成班an狗仲屌人走佬

成日幻想係5毛搞事

係走就快啊，cc台班弱智仔都叫正常人

當時都係頂唔順啲打手先過黎,

佢哋啲打手主要目標已經唔係改變人嘅思想,
而係令人對政論產生厭惡感,
對反五毛嘅正常人評述為無理取鬧,
想人覺得煩,
無論講咩都恥笑侮辱無人性, 令人討厭響度出post, 發表,
所作所為全為破壞, 根本就係想搞死埋呢度.

明明推左[金鋼棒好阻人睇po]幾十頁
都要比人話搞亂
得一個point，叫洗板狗出嚟解釋又笠水
邊個令人產生厭惡

點止呀
啲五毛狗日日好似而家依班人咁樣周圍罵
搞到污煙瘴氣an 版出左都即走啦
無左hkg+只係導火線黎

依家個post去咗佢地主場 佢地肯駁未
唔好講句exact7ly就當講嘢啦

講咁多理由想話人5毛但又唔睇下本身過黎訴訟班人係邊到
推一個post又話阻
金鋼棒出現係熱門post就唔阻。
大佬呀唔好咁癲啦，我得閑都打飛機啦。
金鋼棒作者入都唔入個post，已經好尊重叫哂唔中意金鋼棒班19過黎靜坐。

當初走過黎係因為高登lag機+早洩on9啊懵撚童子軍

佢差d搞撚死埋an
但之後我an都過黎。因為an apps收皮收得7788
又無乜人係創意台。
ios真係佔勁多人。牙joe果時真係下錯棋

咪傻啦
如果係5毛令人走
最多咪令cc台既人走
點會成個高登走呀
根本係hkg+累事
關5毛撚事呀

希望關愛座hunter同濕唔知乜春唔好過去新壇立flag

____________________________
個人簽名

支那狗收皮啦

果件五毛狙擊手又出黎柒
連佢自己都變獨裁
同共產黨有咩分別

當自己判官牙 ？

－－－－－＊個人簽名＊－－－－－

[/quote]